好奇一問,喺ig明正言順咁follow ptgf 嘅人到底係咩心態

真男人
叫雞怕咩比人知

真男人

雞蟲好撚型咩? 咁有另一半都仲follow 又係咩玩法 唔怕俾人見到?

好明顯一係錯手follow
一係唔記得switch account